男子海灘暢泳遇魔鬼魚 尾巴倒刺勾下體「男人最痛」

【星島日報報道】內地一名男子日前到海南三亞游泳時，不幸被魔鬼魚尾巴刺中下體，他立即爬上沙灘求救，大聲呼痛。據了解，男子除不斷喊痛外，意識十分清醒，救援人員替他急救後，他可自行起身。

當地消防局表示，意外於上周六中午發生，有民眾報案稱有泳客遭魔鬼魚攻擊，傷及下體。消防員趕至現場後，發現男子是被魔鬼魚尾巴上的倒刺勾到生殖器官，遂用絕緣剪先將毒刺部分剪斷，再將其送院救治。

補圖:

佢同條魚玩咩

格劍輸左

屌魚

近南哥

睇完縮咗一縮

原來視覺可以產生痛覺

高低lin

毒撚

帶埋條魚上岸

勾

徒手用紅蟲釣魔鬼魚！

應該係甩咗，黐唔正

發現男子是被魔鬼魚尾巴上的倒刺勾到生殖器官，
魔鬼魚誤將男子下體當成蟲魚餌追逐

點解連條魚都拎埋上黎

太幼？